[超合作運動]有病就要睇醫生

現時大量狗隻患上瘋狗症，為免疫症蔓延，誠意邀請各位巴絲幫佢地預約醫生治療

乞衣弱智樓主攪到醫護又攪病人做乜柒？

社會人渣

此post已完 負評 上一頁

我認我今次弱智，下次諗過個好D嘅

你最好死返入庇護工場返工

Sor9應該無下次,做個真正廢青唔出聲算撚數